# Sistema de Restaurante Carta Digital.

# Proyecto de Reac en local

Luego de clonar el Repositorio entrar a la Carpeta FrontEndReact => cartadigital correr en la terminar el siguiente codigo para restaurar los paquete del proyecto.

```sh
yarn
```

```sh
yarn start
```
